連登有可能被狗隻入侵！！！！

警方網罪科見記者，指昨日於杏花邨拘捕一名25歲女子，為政府資訊科技總監辦公室的二級程序編制主任，涉嫌串謀或唆使謀殺。

案情指她涉嫌於今年4月起，在網上討論區（估計是連登）發佈鼓吹他人殺害警務人員、參與未經批准集結的訊息，如：「使用開山刀」、「殺休班警」、「用車撞防暴警」等。

警方亦藉記者會呼籲市民不要參與星期日的未經批准集結。

#香港新聞

source:

睇路 就算唔係連仔出事 連登都係一個容易自爆幾既地方

一定係手足啱啱出返來。
唔好悝怪佢

以下開放認領狗隻

維吾爾族醫生: 中國為控制生育 強制移除維族女性子宮 棄嬰仍有郁動

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區